因为在对抗病毒的问题上，我们离将军还有很长的路要走。 学校永远不在吗? 丹尼尔·马洛伊2020年8月9日| 
 在这种情况下，他们采取了许多手段来扼杀他们的政治行动。 南方选民恐吓的根源|大卫·弗拉姆| 2013年2月4日 
 一旦发现泄漏可能即将发生，这就是将军:代理被挫败。 抓捕下一个维基解密|伊莱·莱克| 2011年10月20日|每日野兽 
 有人清楚地知道发生了什么，有人正致力于将黑暗的计划扼杀。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特 
 你和我要试着将那包东西如果里面有什么神秘的东西。 给女孩的五十二个故事各种各样 
 这个恶棍自信满满地指望着按自己的方式办事，马特在想他怎样才能将他。 汽车马特的神秘|斯坦利r马修斯 
 南方的胜利立刻就变得不可能了，无论最后的将军会推迟多久。 发明|布拉德利·a·菲斯克 
 如果这位奥地利大臣能够做到这一点，他就可以挫败普鲁士在德国的领导野心。 拿破仑·波拿巴生平|威廉·米利根·斯隆